我 娛 樂 台 小 公 主 正 式 駕 臨 LIHKG

你班死毒撚又要比我串

[size=6][你/size=6]

仆sir

仆鳩

你班廢柴驚到禁哂負皮

pp9

等睇你幫關羽雲長出書

即係樣子同司馬超都過左黎啦😏

嘩屌

象仔